{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045276",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 브라운도트 남춘천점"
    },
    "text": "当ブラウンドットホテルは毎日防疫及び消毒を行っております。 全客室65インチ以上のテレビでネットフリックス&ユーチューブ無料視聴が可能で、ラグジュアリー客室ではネットフリックス、ユーチューブ、ディズニーを無料で視聴できます。 また、カカオテーマのお部屋や檜風呂付きスイートもご用意しております。 春川ブラウンドット南春川店は様々なコンセプトを持っており、宿の総客室数は24室です。 2022年にはリノベーション作業が行われる予定です。 近くには京春線南春川駅があって交通が便利です。 当ホテルは韓国語で案内支援が可能です。 各客室にはWi-Fiが提供されており、禁煙です。 また、すべての客室を利用できる無料ネットフリックスとユーチューブが用意されています。 客室番号とデザインはランダムに割り当てられ、退室時間を超過した場合、追加料金が発生する場合があります。 ペットとの同伴入室は不可能であり、盗難、毀損、または汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されます。 1部屋につき1台の駐車が可能で、追加車両はフロントにてご案内ください。 19歳以下の未成年者は利用及び男女同室での宿泊が制限され、法的保護者と同伴した場合のみ宿泊が可能です。 周辺には散歩に良い公園もあり、休息を楽しむことができます。 当ホテルは価格の割に良く、清潔な評価を受けており、駐車場が広く洗濯及び清掃サービスを提供しています。 また、朝食が提供され、スタッフが親切で満足度が高いです。 様々な施設も備わっていて良い方ですし、多くのレビューにも良い評価を受けています。 フォトゾーンとルーフトップは年中無休で利用でき、ルーフトップでは飲食も可能です。 VR体験館とセルフ洗濯室は2022年にオープンする予定です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "当ホテルの総客室数は24室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特徴的な設備やサービスはありますか？",
            "answer": "当ホテルでは、全客室でネットフリックスとユーチューブの無料視聴が可能です。また、ラグジュアリー客室ではネットフリックス、ユーチューブ、ディズニーを無料で視聴できます。さらに、カカオテーマのお部屋や檜風呂付きスイートもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどのような交通アクセスがありますか？",
            "answer": "当ホテルは京春線南春川駅の近くに位置しており、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの言語対応はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは韓国語での案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超過した場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルではペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、1部屋につき1台の駐車が可能です。追加車両がある場合はフロントでご案内いたしますので、お申し出ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "19歳以下の未成年者は法的保護者と同伴した場合に限り、ホテルに宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には散歩に適した公園があり、休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "当ホテルは価格の割に良く、清潔な評価を受けており、駐車場が広く洗濯及び清掃サービスを提供しています。また、朝食が提供され、スタッフが親切で満足度が高いです。様々な施設も備わっており、多くのレビューで高評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のフォトゾーンとルーフトップはいつ利用できますか？",
            "answer": "フォトゾーンとルーフトップは年中無休で利用することができます。ルーフトップでは飲食も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にVR体験館やセルフ洗濯室はありますか？",
            "answer": "VR体験館とセルフ洗濯室は2022年にオープン予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 543,
        "QA": 633
    }
}